cctvb無直播民間記者會，証明我地做得岩，同埋佢選擇性報道，下次記者會煲大佢

呢個方向岩呀，持續記者會

佢地等緊Q&A 一有出錯就cut 出黎loop

佢係咪都抹黑，而家多左方法文宣仲好wo。

請強調"獨立調查"既定義,並唔係根據「調查委員會條例」而成立, 因為「調查委員會條例」係講緊777同行政會議委任人做

好明顯而家成個政權都冇人信
"獨立" 我覺得係要一D有公信力既人, 甚至有國際地位既人去做, 如果佢話成立個獨立調查委員會但全部都係親中既, 咁我地到時先黎反對,政府又有口實帶動民意話我地玩野

CCTVB無恥新聞 出賣港人

下次記者會
可唔可加返啲圖片/相片
係檯面放底晒啲彈殼
咁睇落會更加有證有據

就好似啲狗掃完場
都會放晒係檯畀大家影

CCTVB記者冇良知

推